駿洋邨有隔離人士被送往伊利沙伯醫院

Source: iCable

More please

狗？

點解唔係去威爾斯

嗰度無狗啦，佢哋去翠雅山房嘛

森美老豆？

郵輪返黎肯定大把人中招

初步確診